港大篤灰潮：潘烈文都有叫過我唔好踩紅線

港大人要自保 唯有篤灰

拉